如果有遊行係要求出老解驅逐外國勢力我一定支持！

香港的學生是無辜的！

佢地係受到外國勢力的煽動先會誤入歧途

救救香港孩子 不能受外國勢力影響

強烈要求政府出動解放軍打鳩柒班外國勢力

一定要遊行到IFC ICC等地方比外國勢力知道我地香港人既決心

等班FBI呀 CIA呀嚇到佢屎滾尿淋